腳臭撚入

對唔住其實個腳臭撚係我
我都知我對腳好臭攪到成車臭哂
我都唔想 我已經日日沖涼 搽藥膏
出街對鞋噴幾次除臭劑
唔知俾阿哥定阿爸傳染 有咩方法

斬草除根

我,
着涼鞋都好臭, 坐係度自己都聞到

鞋密粉

用茶浸腳

有冇睇中醫調理？

用梳打粉浸腳
同倒d落鞋到

食少d紅肉同重口味嘢

着住鞋都聞到？

我睇左少少網上講 懷疑自己係神經性腳臭
響屋企赤腳冇味 但係一著鞋（就算係透氣果d波鞋）就臭
跟住搭車又覺得人地聞到我腳臭 響度細聲講大聲笑
跟住又越緊張 就越臭 臭到自己都聞到 但係唔係up味 係d唔知咩味

食清d 做運動出汗 著清爽鞋

You are not alone.

自從發覺有味之後已經請左大假 以為香港腳
響屋企日日搽藥浸藥水 以為冇事啦
換哂新腳襪 點知一搭車就臭 覺得隔離d人聞到我腳臭 個人就越緊張越臭

如果你依排搭車隔離條友隻腳好臭 對唔住啊 我都唔想 上網睇話冇得醫 係神經病變

比班狗聞

D狗有豬嘴 應該會臭死自己友先

係咪個鼻有事

上網睇完應該有幾個可能
幻嗅症 腳氣病 神經腳臭 真係香港腳
一陣睇下醫生先

我都係⋯ 好大腳汗

可以試一下中醫喔，我同我老婆之前腳痕，浸完一次之後一星期都沒有怎麼發作。

藥方：（外用浸腳）
石菖蒲15g 白癬皮15g 苦參15g
蒼耳子15g 荊芥15g 藁本15g
白礬15g

reference:

香港腳？

香港腳會甩皮同痕，你有冇先？

其實依家都唔係好清楚香港腳的definition, 但係general D 黎講係腳有菌，而且香港天氣濕熱得滯，呢個可能性係梗嘅。

有甩皮，痕都有

你有冇腳臭先？如果有咁應該係香港腳⋯
我就淨係臭，冇甩皮，出得汗多就會有少少痕

香港腳好似係又臭又痕又甩皮⋯
我唔係住香港，但都有腳臭問題，因為我好大腳汗
如果夏天返香港腳汗問題更嚴重

用白醋加暖水浸
浸完飲咗佢就冇事

加D醋落熱水，間中浸下腳
細個呀媽係咁教落

聽到都臭

我就冇痕

製造一些比腳臭更大的氣味來覆蓋腳臭的氣味

冇痕應該唔係香港腳⋯
即係你同我症狀差唔多，淨係腳臭

用外敷見啦

我又係 屋企冇事

但返工就算著涼鞋 / 坐係位時盡量處於赤腳狀態，都會出腳汗

有時會濕到"善"親自己隻腳

諗緊係咪d 鞋既皮太差 但換過唔同牌子好幾對都係咁

真係唔明點解屋企著膠拖鞋 / 赤腳就完全冇事

拖鞋都出汗⋯ 咁著波鞋點算

你試下用粗鹽開暖水浸腳
之後睇中醫

有試過浸腳，但都係Keep住出好多汗

飲中藥去濕健脾 運動出汗 噴止汗劑 乜都試過 都係咁 係咪得返切汗腺揀

你西醫都未睇

我都係，我已經做好多運動，止汗除臭乜都用過⋯ 我睇過醫生，俾咗藥我搽，但都唔大作用，對腳依舊瘋狂出汗我都可能要切汗腺⋯ 二人同行有冇優惠

襪呢樣嘢其實會令出汗更嚴重

著左對襪半日已經可以臭到屎坑拎出黎咁

其實有

%E2%86%92%E7%B4%90%E8%A5%BF%E8%98%ADgran%27s-remedy%E7%A5%9E%E5%A5%87%E9%99%A4%E8%85%B3%E8%87%AD

用咗有好轉，香港都有得賣。

某啲鞋其實係會聞到，好撚尷尬

我以前聽我個腳汗撚friend 講，想少啲腳汗其實唔著襪會有效，初時唔太信，試咗發現原來唔著襪真係少出咗腳汗，之後問醫生，醫生話係會有幫助⋯ 所以而家可以嘅話我都唔會著襪

同是天涯淪落人

屌我都係，個日出完之後就好撚臭

返到屋企除鞋，自己都聞到自己嘅腳味，人地聞到應該臭好多！無味巴打唔會明！

自己聞到=人地聞到臭幾倍

成日形住透氣d鞋會散d味出去
真係著透氣又死 唔透氣又死

諗住買對teva涼鞋 唔知會唔會好d

噴止汗劑係隻腳到

噴過 你會好明顯可以分開陣臭味同止汗劑未

搭地鐵試過有個皮鞋學生哥係隔離企
成陣濃烈腳臭聞攻過黎
頂唔順自己行開

白醋溝水浸腳

[公投]連登應唔應該有外語台

試過

我搭車返工成日形住隔離會聞到我臭 本身份人都好內向 依家直頭唔想同人接觸

叫屋企人聞下臭唔臭

冇錯！只有腳汗撚先會明

淨係一日？

可能自己已經慣咗陣味

Exact7ly! 透氣鞋係好易被人聞到

未著過唔知啊⋯ 加襪著？

冇用的⋯

No 我問過好多人我個身有冇味 佢地都認真話冇 但係實情對鞋襪係好臭 所以覺得其他人聞到